北京霧霾完美演繹咩叫天滅中共

堂堂京城都搞成咁，中共都氣數已盡

你個名